攬炒係籌碼 亦係唯一本錢

無攬炒既決心好難成事 一黎做事膽前顧後 二黎對家就會睇住你黎食 大家只要抱住不成功便攬炒既心態 對家仲驚過你 攬炒係有機會令中共解體

中國靠香港搵錢係事實 外資借香港同大陸做生意 而大陸成日借香港抽水 廣州上海根本唔成事 無左香港做出入口 錢同貨點會流得出 本身仲食正貿易戰個期 大陸經濟雪上加霜 隨時玩完

其他係香港既幾大家族同集團損失有幾多？ 都唔講得笑架 樓股市跌係基本 無人會隨便消費 錢流動一少 生意仲點做？

香港人攬炒 最多準備定移民 一出事就走人 無得走咪捱下苦 不破不立 寧願捱苦都唔接受虛偽既國際都市 一個兩國一制既香港 一個無尊嚴自由既地方 仲會想去幫手維持？

簡單啲講 唔接受香港人訴求 就唔好諗住收得返一個完整香港 必定化為焦土 咁樣講 你係政府會點揀

至於乜鳩緊急法同斷網佢敢咩 一個香港市市長夠膽咁做咩 講出黎都笑大人個西

其實我打咁多廢話都係想大家記得聽日831遊行集會 901接機 902 903三罷 抗爭非一日之爭 擺正心態有助頭腦清醒 行事正確

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel